為什麼11月3日不可能有美國總統選舉結果？ 美國會爆發內戰嗎？ 習近平最渴望出現什麼狀況？｜ 徐時論

#美國大選結果 #美國爆發內戰可能性 #中美角力

(附繁簡字幕)【精裝剪輯】
為什麼11月3日不可能有美國總統選舉結果？
美國會爆發內戰嗎？
習近平最渴望出現什麼狀況？｜
徐時論
Nov 3, 2020

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#美國大選結果#美國爆發內戰可能性#中美角力#美國政治
【精裝剪輯精華】為什麼11月3日不可能有美國總統選舉結果？美國會爆發內戰嗎？習近平最渴望出現什麼狀況？同場回答網友問題｜徐時論

追看part 1【精裝剪輯】美國總統大選前夕，網絡安全專家堵死拜登家族活路｜徐時論

追看part 2【精裝剪輯】FBI帶頭引導美國新聞工作者不信任特朗普和朱利安尼，解構美國傳媒離經叛道現象｜徐時論

全片可看：【Live 🔥】美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？美國會陷入內戰嗎？網絡專家堵死了拜登家族。解釋美國媒體的離經叛道行為｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

因為11月4日先會有結果

為什麼11月3日不可能有美國總統選舉結果？

因為連西岸而家都已經係11月4日...